【簽名救港、匹夫有責】我去咗簽名撐23條！

關於23條簽名：人人都應該簽

好多謝你打咁多字，但唔好低能，區選已經將人頭數得七七八八

靠簽名數人頭，你唔係傻就係呃9連登仔幫手谷數

區選係上年11月嘅事
立法會選舉係今年9月嘅事
你認為隔咁耐唔會變？

林鄭、保皇要搞23條，今日就可以提出。使鬼搞簽名？

事實上，你簽或者唔簽，佢都一定可以儲到70億個簽名。當中有幾多係真，幾多係假，得何妖同佢主人知。而呢條數，對佢地陣營來講，一定有參考價值。

但何妖主戰新界西，如果係為自己，佢唔使花人力物力去沙田搞簽名。

干擾佢條數，唔見得有壞處。

依家3月，距離區選4個月

當簽到3月底，距離立會重有5個月

依家話都唔準，到時又點準

區選係實實在在既票，簽名又送口罩又送酒精條數咁多水份，用條咁既數咪即係玩9自己

佢依家玩緊送中時同一招，話自己有民意支持，再借勢立法

「話自己有民意支持」：
佢已經宣布網上有100萬人支持

「借勢立法」：
林鄭要立法，又或者中共落一聲命令就得。仲需要借勢？退一步來講，如果要借勢，點解工聯會、民建聯唔一齊幫手？

當然，我唔係佢肚裡面條蟲，冇可能百分百估中佢諗咩。

但係，喺大數據嘅年代，每一條數都有佢嘅作用與意義。我只係唔希望佢得到真實嘅數據姐。

我不贊成簽，因為係一種表態 ,話俾人知廿三條有好多人支持

你嘅講法，等於相信佢公布個數字